BLM暴民公然歧視亞裔記者

明尼亞波利斯現場 BLM暴民辱罵亞裔記者 'Fuck You, You Fucking Chink'

'Chink'一詞係美國對亞裔既歧視用語

fuck off nigger

BLM 柒少每一日係唔得
日日幫侵侵助選

左膠：我睇唔到、我唔知、冇聽過

屌班垃圾死偽善撚真係有口話人冇口話自己

所以班ABC走去支持BLM真係憨鳩無極限

顧掂自己先啦

咁支那人又真係賤種

BLM
OBLM
Only Black Lives Matter

根本就係美國政治污糟強行推呢批垃圾出嚟做政治運動想踢走當奴侵。同當年牛頭馬面做紅衛兵批鬥知識分子有咩分别。

呢招玩到美國火燒身，再加上中國係背後發功，真係好撚麻煩。低下層黑人打家劫舍歧視黑以外人種，全部借 BLM 作反。

民主黨食咗好多BLM光環
係時候要還

唔知過咗呢單野之後力架嘅地位會唔會去返幾廿年前呢

奧巴馬同埋佢大猩猩老婆
地位隨時不保

blm

有無人@下敖狗
睇下點睇

黑人都頂唔順左膠

民主黨兩頭唔到岸

侵侵派啲pr去黑撚抗爭

又歧視變性人、同性戀、亞洲人，又虐待動物，仲有咩人未得罪

黑人自己,例如膚色唔夠黑!

黑人裏面,好似淨係得南蘇丹丁卡人,膚色最黑!